HGC 又上唔到網

今日三點幾開始 到而家八點幾都未上到
打去客服又無人聽
有冇ching都係上唔到網